凌晨帶風向po愈黎愈多 手足們入黎睇下點應對

大家要知道一件
網絡戰都好緊要 而俾正負皮係0成本
但係最易帶到風向
過千正皮定負皮唔係重點
重點係點樣幫到場運動
俾少少建議大家點樣避免俾人帶到風向

首先 短時間多正皮嘅po要小心
除左消息po以外都唔好盡信
小心分析文章內容
淨係指責嘅唔好理 有建議先好提出/討論
即係話勇武點點點 和理非點點點 又話唔好
但係唔提出改善方案嘅 一慨唔好理

第二 有分化/失敗論嘅 唔洗理 由佢沉
話場運動輸緊之類 笑一笑就算
所以更唔希望大家再做標題黨
又或者屌鳩部分人 不論勇武 軍師 前線 後排
只係話佢地做錯野 唔講改善方針
佢地多數講到好曖昧
例如 前線變左質 後排唔撚幫手 軍師淨係識吹水

第三 凌晨嘅po 除左消息同文宣之外 唔好太上心
凌晨吹風向係慣例
目的1
係霸佔最多人會接觸嘅時段
大家返到屋企休息會睇到
第二朝起身都最常睇到
目的2
將重要資訊洗走
例如文宣材料 其他活動嘅宣傳
所以凌晨po唔好上心 尤其係帶風向
如果佢俾到合理建議 幫到件事係最好
但大家有眼睇 好多只係屌 好多只係話今次唔啱
只係想打擊大家信心 同 分化群眾

懶人包 ：
1.個po無合理改善建議嘅 唔好理
2.唔好被正負皮數目影響到 正皮多 唔等於 正確

唔好再俾凌晨po帶風向

推

推 大家睇po留意以上3點
減少被利用作帶風向

連登守夜推post軍正式成立

守護連登夜晚

推啊推

得閒無野做嘅廢青晚晚爆肝護連登

不割蓆 不督灰 不譴責

五大訴求！
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結

入黎睇下啦
唔好俾三毛利用到帶風向

幫手推下啦

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

三毛唔推 我幫推

推返上去

再推